剛復香港 時代勝利

我想問下譚惠豬 我講唔講得？

正 又可以玩諧音打飛機

又唔犯法又玩到野
仲可以去埋譚仔做
生廣人家油